[求挑機]邊個隻寵物夠佢得意

雖然個樣算中上，講正唔算最正同好凸出，但係d動作真係lum到 得意到

個眼訓豬樣真係好吸引

利申 非打手

開左係寵物台,成個台都冇人咁